其實，每個人都玩緊一個遊戲

人生根本就係一個遊戲。

每大一歲就等於升一級，到特定歲數就解鎖唔同嘅任務（幼稚園、小學、中學、大學、返工⋯⋯）；人越大獲得嘅成就、經驗、技能亦會越黎越多，但同一級嘅人又唔代表佢哋可以達到一樣嘅成就（好似戰鬥力嘅高低）；含住金鎖匙出世嗰啲就係課金玩家，有嘅資源比其他人多，可以做嘅嘢亦更多；成個遊戲都係自己控制做咩、解咩成就，亦有玩家選擇中途DEL GAME ⋯⋯

由遊戲開始到到遊戲玩完嗰日，其實到頭來都係咩都冇。可能達到某些成就就係等於贏，但遊戲都係為尋樂趣啫，贏輸其實都唔係好重要，最緊要過程開心。

世界上咁多遊戲，但好似好多人都冇認真玩依個人生遊戲，包括我。

申脷：無課玩家

有緣ADD FRIEND玩。

老咗就強制彈game

每個人都係個演員, 有唔同角色去演繹
可能你係一個好員工好老闆
但你未必係一個好仔女好父母
身邊既人都係演員, 去配合唔同人演好角色

準備del game

玩第二隻得唔得呀
依隻悶到咁 玩得又廢過人

宜家先開始認真玩會唔會太遲

休閒玩家

點解lv 越高 但身體越廢

即系SIMS

好想開掛

啊婆一拳打死10個麻甩佬

咁做咩唔玩REALS